點解男人就算唔化妝都可以靚仔，但絕大部分女人落左妝多少都有D驚嚇

所以男>女

但女人個閪好撚潤滑

未發明化妝係咪冇靚女?

部落時期已經有妝化

形容多d pls
順便形容下對波
我個處男毒撚fd見到個post話想g

解釋下

點解男人好似食左防腐劑咁，無咁易老
但女人就好易老

運動習慣

多靚仔？ 唔覺喎

好多
例：我

男仔既屎忽窿都可以好撚潤滑

但男人極少靚仔喎

即係天然靚女靚仔都係好少

我都有諗過哩個問題

小學中學冇化妝唔通就冇靚女？